一段感情付出多係唔係多數會留住對方芳心?

一段感情付出得多係唔係多數會留住對方芳心?

例如 包哂條女洗費，多d送禮物，同多d 比驚喜條女，當女朋友女皇咁服侍

總之一定會好過AA制

唔是
有＄留返比自己講堅

你呢種咁物質層次既溝女方式同思維已經注定唔會令到條女會珍惜你。

唔物質有咩好方法?

唔係，你付出咁多，人哋係唔會珍惜你

贊成, 感情付出同回報唔成正比
最後都係講感覺

真心唔會換到真心
都係靠提升自身吸引力

大佬 你呢啲用錢堆砌嘅
根本就係明買明賣
我唔會定義為感情付出喎
更何況單方向付出只係作賤自己

投資自己身上。

送禮物當然好但成日送只會成為習慣唔會再係驚喜🥲

AA制一定比人屌到仆街
唔包女仔洗錢，又比人屌我弱小冇能力
唔比驚喜條女，又比人屌冇情趣

雖然愛情唔係用錢堆砌
但最後搞果d驚喜心思野都係要靠錢

果d「你有個心就得」根本係廢話，最後都係睇錢

咁應該連女都溝唔到
除非d女主動溝你

咁諗嘅人通常戴綠帽

感謝回覆

完全符合做兵嘅條件

阿sam是否成功例子?

你有吸引力，當街抄女牌都易
男人只要唔醜樣，企理靠淡定氣場都已經成功左大半

唔係，會比人當cheap野當隨手可得垃圾

無架屌班女人好ON9
永遠都係想你付出+1
所以你係永遠唔會滿足到班女人

而且你咁問係偽命題
乜女你都搞得掂既話，自然搞得掂你鐘意條女，令佢鐘意你

付出幾多又點？話走就走 話變就變
可能根本冇鍾意過

唔咁講
你想我覆你啲咩

唔通話係呀係呀咁？

當然想你屌柒我